再咁落去我地唔止要脫共..

仲要解放全中國 解放新疆 福建 汕尾等地